唔想落床

好凍

我明

落地獄

等我比D溫暖你

屌你老母我返學
凍到閪咁。

哥比溫暖你

長眠

我奶返熱你

點解要逼我離開被竇

請 自便 不會阻止你

即刻warm晒

走堂啦 我都走咗

THIS

一醒咗就瞓唔返

我啱啱已經用微波爐叮熱咗啲朱奶了

叮我

殘酷一叮已經是很多年前的事了

咁岩既 我又買左熱朱
一到左咁既溫度隻手就好凍 買黎暖手

我幫你叮返熱佢

飲緊啦

你食咗我隻豬

邊有，我買嫁

我隻豬無得賣嫁

黎多淡